許志安等陣行唔行勝利道???

喊晒口咁

流鼻涕行勝利道

心穎有多好 馬國明睡不到

心穎邊忽好~~~~~

希望等陣係勝利道撞到安囝

流淚行勝利道

別再做愛情奴係咪即係要要PLAYER
周圍搵SP